\begin{song}{Tahtoisin}
	
%	\original{Silja-Line Theme}
	
	\original{\citetitle{silja-line_theme}}
	
	Tahtoisin ginitonicin, ginitonicin,\\
	tai vaikka minttufernetin, minttufernetin.\\
	Kelpaa se kossuvissykin, kossuvissykin.\\
	Taas otetaan, taas otetaan.
	
	Kun taas on naama valkoinen, naama valkoinen,\\
	niin maistuu olut huurteinen, olut huurteinen.\\
	Juon sitä kolpakollisen, kolpakollisen\\
	ja oksennan\ldots{} yli laidan.
	
	Tahtoisin ison tuopposen, tuopposen,\\
	tai sitten pullo olusen, pullo-olusen.\\
	Kelpaa se ölkkitölkkikin ölkkitölkkikin,\\
	nyt juhlitaan, nyt juhlitaan.
	
\end{song}
